Pour une compétition, des supporters finlandais souhaitent réaliser un grand drapeau rectangulaire de 9 m de longueur et de 4 m de largeur, comme illustré ci-dessous. Le drapeau, de fond  blanc, contient une croix bleue constituée de deux bandes d’égale
largeur.\\ Est-il possible de construire ce drapeau sachant qu'ils souhaitent que la croix
bleue occupe le tiers de la surface du rectangle ?\\
\begin{minipage}{0.85\linewidth}
\definecolor{tttttt}{rgb}{0.2,0.2,0.2}
\definecolor{ttqqcc}{rgb}{0.2,0,0.8}
\definecolor{ffffff}{rgb}{1,1,1}
\begin{center}
	\begin{tikzpicture}[scale=0.5]
		\definecolor{finlande}{RGB}{0,47,108}
		\pgfmathsetmacro{\longueur}{18}
		\pgfmathsetmacro{\largeur}{11}
		\pgfmathsetmacro{\epaisseur}{1.5cm} % Épaisseur de la croix
		\draw[thick] (0,0) rectangle (\longueur, \largeur);
		\draw[finlande, line width=\epaisseur] (0,\largeur * 5.5 / 11) -- (\longueur, \largeur * 5.5 / 11); % Croix horizontale
		\draw[finlande, line width=\epaisseur] (\longueur * 5 / 18 , 0) -- (\longueur * 5 / 18, \largeur); % Croix verticale
	\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.1\linewidth}
        \hypersetup{urlcolor=black}\begin{center}
\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdvTale/enigmeT2_corr.pdf}
\end{center}\end{minipage}